{"jeroen dijsselbloem": "eurogroup president", "michael noonan": "ireland", "pierre moscovici": "european commission", "mario draghi": "ecb", "wolfgang sch\u00e4uble": "germany", "thomas steffen": "germany", "christine lagarde": "imf", "yanis varoufakis": "greece", "luis de guindos": "spain", "maria lu\u00eds albuquerque": "portugal", "marco buti": "european commission", "thomas wieser": "efc", "declan costello": "european commission", "beno\u00eet c\u0153ur\u00e9": "ecb", "poul mathias thomsen": "imf", "greek representative": "greece", "nikos theocarakis": "greece", "hans j\u00f6rg schelling": "austria", "klaus regling": "esm", "peter ka\u017eim\u00edr": "slovakia", "du\u0161an mramor": "slovenia", "michel sapin": "france", "translator": "france", "pier carlo padoan": "italy", "edward scicluna": "malta", "rimantas \u0161ad\u017eius": "lithuania", "alexander stubb": "finland", "tooma": "finland", "johan van overtveldt": "belgium", "harris georgiades": "cyprus", "luis pierre": "european commission", "j\u0101nis reirs": "latvia", "luca antonio ricci": "imf"}